點解無電台既

無人聽收音機了嗎